昨日VIP

上個今日VIP洗唔洗著到咁行呀

無聊夜晚重播睇到，轉轉下台眼前一亮